Hij vond dat hij verstandig zou zijn de nacht, maar de plek ingedrukt, en het leek hem dat hij kan weten geen rust totdat hij gevonden had Norman en Esmeralda.
Lag hij met zijn hoofd op zijn hand, kijken naar de paard en nog altijd half verbaasd, toen hij plotseling wist dat levend iets was hem te benaderen.
Het was donker, maar al snel donker.
Hij samenwerkt in de schaduw van de bush vanwaar het geluid kwam, en zijn hand trachtte zijn revolver.
Een minuut of twee later een lange, goed gebouwde figuur zijn voortgekomen uit de bush en benaderde de hut, een paard op enige afstand met treurende hoofd, alsof te moe om iets na te slaan in his master's voetsporen.
Varley, voor hij, liep naar de hut en ingevoerd.
Hij kwam een moment hooren, en Trafford, wie kan nu zijn gezicht duidelijk getroffen werd door haar goed gefokte lucht evenals door zijn bleekheid en de expressie van stern resolutie die leek te maskeren angst.
Varley keek rondom hem searchingly, vervolgens verzonken op de deelstapel kruiwagen, zuchtte en uitbouwen zijn hoed, veegde het zweet van zijn voorhoofd.
Hij had alle schijn van wachten op iemand.
Trafford keek hem nauwlettend in de gaten en hij voelde zich ervan overtuigd dat deze man was noch een bushranger noch een gemeenschappelijke digger.
